開始覺得拜登會口講親中，暗中反共，你吹得佢漲咩[sosad]

比我係拜登就一定咁做
講完有票拎

推